中共開始刪除關於 #郝海東 的信息了

所有敢言的鄰國人都會被處死，剩下的就是絕對服從黨的

內容係咩？

Push

最搞笑佢應該係前軍人~打過81隊

唔講笑 佢當年係亞洲黎講應該係最top嗰班
不過可惜覺醒得太遲
可能再講多幾句就會被叫雞或者被消失